想轉U讀唔同科既Master

HKU grad左之後想去CU讀master
如果做左兩年野可以入到UST MBA都想去讀
以前聽人講話有個Degree好易報master
有冇話有咩特別條件先收你? (例如GPA要好高)

Master 幾基本上你有sec hon就收